【Deadline day】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXIV

#StandWithOzil

多謝你，蘭奴，馬天尼斯。

伊狗訓醒未
搞轉會未

We’ve got Elnely

今日唔關我地事

睇精華EMI救勁撚多波

賣人牙

免簽個卡雲尼比你 撚爆你

咪盲反Nk喇
對錫入唔到波好出奇咩
強如維拉對打少個既錫都係入得一球

雲加

簽字費都10m
點會要

我地壓哨簽big name

失左球近柱
但救Jota個頭鎚好屈

香港時間 10月6日 6am

伊狗屌你老母

無人出手ge 話 可能真係好平簽到 但對我地來講就無咩用lo

伊狗話今晚好得閒

nk 好underrated

Emi>>>Adrian

welcome aouar
welcome partey

入個兩球冇得救

但講真其他撲救難度唔算高
應該話猁射得太正
輸波輸到痴左線

曼聯簽咗啦
就係要10m簽字費

有冇link?
入去屌鳩佢

迷bell黨終極召集

October 5th, a day that will carry the happy news in Thomas Partey's file, God willing.

We are not giving false hope and we are not asking anyone to feel some way about something; But it is better to postpone judgments until the end of the market.

In summary: We are confident of the Thomas Partey deal, God willing. As for the Hossam Awar deal, we are watching as the rest and see what the rest of the market hours have in store.

After the hysteria that occurred yesterday, we have to appear again to say that we are confident that Thomas Partey will come and the deal is on its way, God willing. There is plenty of time for this deal to be completed..We appeal to those who trust us to show a little patience and to postpone judgment on the club’s market until midnight on Monday.

阿迷（馬撚）速入

痴線居然有人反Nketiah

曼魚簽來做咩買後防好過啦佢地

叫做有速度去標波
容易消耗對手體力

卡雲尼細細個就聽過佢乜料

獌狗一場波造唔造到10次以上必入機會俾佢嘥

快撚D簽人啦屌你老母
今年應該係熱車利阿爭

Deadline day

琴日我地失個球 如果高D既龍可能救到
失完之後T3好撚嬲

Jota on9到笠Emi

算把啦
鏝獌猁好快會追上黎

買埋Alex telles啦
佢地都要有個中鋒嘅

買唔到辛祖咪求其簽件塞住獌迷把口

維拉先入得佢一粒就知錫菲聯有料喇

曼聯真係未驚過
依隊嘢簽到辛祖都冇用

如果真係如bell所講一早咁firm買到又係神奇操作。
一早firm到點解踎早d返黎夾波？下場都魔鬼賽程。

如果係depends on 簽唔簽到第二個先，咁都唔係bell 講到咁firm 啦

Deadline day關我地撚事咩

聽朝bin9佢

射得太靚
t3封位係封少左條la

我以為踢利嘅時候會有牛蛙派對 點知到依家都未有

Alex telles 唔係閘來咩？ 佢地最大獲係中堅 真係送個papa 比佢地可能仲好用過隻龜

其實果個係靚，無得怪

今晚佢就del ac轉生啦

有冇人塞住我哋把口

T3似嬲自己多啲 本來佢一路mark緊 但最後t3遲疑左一下 就係果下人地就射左

要賣人

我真係未有膽咁講住
咁多年對親獌班波都俾佢剋住咁
過左先敢講

draxler

準備net spend負數

又想引戰

猁狗有兩球係輸deflection

阿狗分分鐘照夠膽輸比佢地
不過其他隊唔會啦
我話未驚過係唔驚佢有份爭四啫

人地會火魔示威
阿狗M底 慣咗食下屎咁又一季

傾都笠唔到啦

高狗又贏

人地都射得靚 但見到佢有鬥心係好事來

如果係廢.....

一樣下場

伊狗訓醒未呀
係咪call緊啲agent急急腳係巴西搵條幻幻黎當做左野

仲有邊個巴西同鄉比佢搵

T3同c8鬥心xhaka都ok

新尼馬
新古天奴

J鬥心又諗起山齊士

巴西邊個打緊攻中防中呀

伊狗拿拿林啦⋯⋯

神丹

如果TheAFCBell昆人嘅話呢度個個都會出現伊斯蘭恐懼症

三球

簽左兩個技術型中場
一個巴西伊度
一個西班牙阿迪達
應該夠爭四

其實牙叔打番中場is ok, no worries mate

我發動聖戰

已經準備好條大黑J鞭柒佢塊面

立即發動聖戰

最衰拉登死咗

應該係嬲自己啦

The summer 2020 transfer window is open from 27 July to 23:00 BST on 5 October.

A domestic-only window, during which Premier League clubs can trade only with those in the EFL or below, will run from 23:01 BST on 5 October to 17:00 BST on 16 October.

假如簽Benrahma或Buendia嘅話仲有多10日時間

又要撚多我地10日

mane早一場肺炎咪好屌佢老母

珍
Mane 太撚癲

No worries mate

出包皮一早守到

最後24 hrs

心水清都知作客曼一定輸
不過佢會對其他隊柒好多場

有無人同我一樣已經預計到打Av 個陣比廢龍救晒d 波最後比av 大炒

仲企到咁硬 一係變神 一係變老鼠

廢龍90+會拍個波入自己龍

達蛇應該知馬天死穴
如果有

英冠以下先係 EFL係英冠
英超今日完

我本身預Emi可以dom個波入猁龍

死穴就係愛

扭亞先做到

都係輸8:1

無呢d 野

拍8次

我怕廢龍企係龍門訓著左
我地埃及+c8係中場猜足90分鐘

足腫杯都仲用leno,冰島龍唔通歐霸出？

or

係 數漏咗第三球
輸deflection仲要輸夠三球

睇黎我單DEAL傾唔成, 無晒聲氣
要留隊娛樂大家了

對google隊然硬啦⋯⋯is 冇肉

自己走啦

EFL包含第二至四級別聯賽，本土轉會窗係容許PL同EFL球會交易

冰島龍拎黎賣波衫去冰島用

歐霸先出 打得好應該fa cup 都會出

酋長實kill有位

咪咁大牌啦你

要我減人工去利華ON99

加薪20%就得

岩岩睇返 其實好黑仔

好似自動導航咁

琴晚場波係九星連珠先做得到

達蛇

加埋49000 1:6

我諗依世人都唔會再見到

轉會費佢又無得分 不如自由身離隊食肥約好過 仲要有簽字費

條友擺明食過返尋味 不求有杯但求高人工

真係勁黑 3球都遠射改變方向 救都無得救
不過好多係猁自己控失波先比人起到腳

李斯特城咪醒
輸比閪咸3：0已經無人記得

其實尋日好明顯差一個攻中。
上半場就係一個好例子，中場同前線分開左兩截，係下半場將安放返中間先好返啲。
而家施巴真係好最要，佢向前傳波既能力最到家。
我咁反埃既原因係佢好多時啲波可以爽啲向前傳，但佢會揀向橫傳，搞到錯過曬進攻既時機。佢咁做係少咗揹穫，但就好平庸

buendia好j喎

在那天輸1比6 / 2比7
令蘇b / 高普迫不得已
狂簽n件確突然

其實就算有攻中都唔會拎走埃

因為佢琴日踢踢下變左右中堅咁

最多係換走表現唔錯既C8 / 進攻黑洞安

最後會因為無人帶波上前場有攻中都無用

埃及不嬲都係咁 所以先話上唔到大台

高普都輸到笑

第一球

攻中...禾燒

個閪？

每個傳奇教練都會咩住一個比數⋯

一定唔係假波

唔識賓福特球員

近幾個轉會窗都係冇咩睇頭 真係好慘
我早幾個禮拜上黎屌咪一尻樣既時候就比呢度手足咬
話要比時間 要支持隊波 又話咩談判策略係咁 唔會咁快買 唔鍾意就叫我轉會
衷心希望大家預言成功 真係買到人 錯嗰個喺我
否則大家就會話買唔到牛蛙派對冇所謂
真心非玩膠話埃及都幾好

曼聯排16

好洗好用，反正買唔到人，留都好丫

打少場

曼市雙雄夾埋得7分添

格鬥黎講係既

咪一鳩樣

打多返場驚佢排18 19
對手係維拉

猁得失球變咗0

多得維拉 我地上左前四

唔係VAR 佢排撚到16咩

萬世友好

上場黑左三分
如果唔係再後d

廢龍對阿應該會專登失一兩球還人情

係, 做戰耙黎講真係唔錯

如果廢龍打好d變-2喇

燒功能太單一啦，好多人話佢唔跑，其實我覺得更準確講應該係有效跑動太低，跑好唔少，但唔覺幫到隊波。更大穫係佢好易俾人拍甩，佢既缺點太明顯

快撚啲躝啦

買唔到都要撐架啦，Kroenke唔bump水可以點

第n次見你講呢句

建制思維

燒咪即係宜家弱版既KDB
得傳波冇其他

咪話啦 上年未開季個轉會窗點會無睇頭
上年我記得j到爆
72m 買隻我地最缺既右翼
30m 買未來世一Saliba
Deadline day買t仔同雷斯
仲要勁平買巴丁仔

聽朝會唔會有好似當年我燒壓線加盟

達

達蛇揀leno唔揀佢佢應該真係龍門球直射

cls做球迷就係咁，唔通猁獌今日quit咩，quit嗰啲都係勝利球迷

KDB遠射/推進/組織都好好啵..
同埋有身體對抗性

OZIL全盛時期就或者有得比下既
宜家咁耐無踢......

應該唔會

失第2球 蘭奴反而救到
不過佢接實啲高波同有幾下靚救 又真係得佢先可以接到啪啪聲

上年d人吹到99分轉會

唔好誤會 都係同一個

壓線宣佈全員賣唔出留隊就有可能

真
上年J得仲勁啦

老婆清擇咗名

神丹強勢回歸

坦 細爆 壓線留隊

其實買唔到牛娃都要隔硬20~30M買隻中場返黎
不過前提唔知阿狗得返幾錢

上年D簽人真係唔錯
PEPE係貴左D但仲有成長空間
T仔同雷斯係主力
巴丁傷左無計, 傷前都好搶鏡

SALIBA係末來

仲j 緊 屁屁

出到38m即係有38m啦

有冇打招呼🙋🏻‍♂️

上年個個諗住有前四都差

話說馬屎眼點解會紅牌
上場文屁咁撚大力都無事

記得Pepe 話黎之前個時
呢度都有手足話唔好咁大期望 球王片都普通 加上法甲嘢
其餘個幾個唔好玩啦 冇錯 而家踢落係Okay
個時話買 大家咪又係話玩未來 玩幼幼 Who the fuck 咁
仲搭個老人炸彈
大家其實J 既真係唔多

出38m係做戲等人reject

愛狗

爭個中場核心
唔係就前中後都有核心

熱狗黑囉

真
對家accept bid伊狗就慌

法國U21隊長細爆
英格蘭新晉小將洛克人
必要時仲有萬能插阿叔

牛蛙今季係咪已經無希望
琴晚仲係法國踢緊波

你講笑咋下話 係有手足講過唔好咁大期望 但大把人j爆喎
上年同前年個個算係燒後最令人滿意既轉會窗黎

果下紅就應該兩個一齊紅
一係就兩個都黃+警告

無, 佢自己講左留隊

轉去欣賞索馬里好過啦

遲傾啦 如果一開頭知冇錢
傾下SANTI返黎踢下盃賽減輕下都好
仆街班高層好明顯今季冇Plan買人簽人
淨係諗住點水鳩美羊續約

又會睇到佢黑?

其實索馬里有無人報過
定只係呢度FF

報復啩

牛娃睇j片覺得唔太值60m
下年入歐聯等佢幫我地含再30m買好過啦

今次無

你仲未走？

唔好講leno廢龍啦
一陣dxxxxll入黎話個個覺得你地煩

講holding就可以拎廢龍出黎講喇

會出低人工等牛娃reject

學佳仔咁, 未有心情唔走住

通宵等轉會算

Deadline day 唔訓揮手區

今日牙羊會唔會衝入伊狗間房屌柒佢

我成日覺得佢踢法同C8 有d 撞位

買佢姐係下年唔會買c8

咁睇唔開呀

好似話今年夏天有兩隊報過價，d人估拿坂里同我地

落場hea踢鳩射
早啲簽 簽返高基連返黎頂防中位
我理撚得你隔離係洛克人定細爆
起碼輸少啲先

唔好浪費時間啦

J片佢好似古天奴喎
挨左cut in

正正經經買個攻中好過啦
一係就放燒落場
如果唔係 唯有比安踢攻中

信牙bell，開party

通頂直擊乜tier 1都簽唔到

有拿坡里就OK了

我地跟住佢TARGET黎搶

琴日果場如果有奧燒一定唔會打到咁

當時Pepe 可能有D 人J 得落 有D 人J唔落
但其餘個幾個 大家都唔係特別興奮姐
咪又係咩搏幼幼

屌你老母保特

伊狗你踢番波做助教算啦

似轉會唔啱你做

Deadline day 借到件中場返黎都要還神啦

其實好耐無睇過燒踢波
想達sir 比d 機會佢
利申：燒迷

保特=過氣老野

打下遊對面無攻擊力就好心出吓燒啦
打強隊先收返唔得咩
而家350k 週薪扔落咸水海

Raul回家吧

唔可以怪晒佢
u23有料個啲升晒上一隊
潛力高個啲都借走晒
得返堆廢人係度

下
Saliba當時嗰個等佢黎取代世梅
T仔就冇乜J ge
電蛇就興奮到笑軌笑咗好耐wo

感恩嘅係 C8 畀 AUBA 嗰球都好撚靚

保特識9教咩
搵個大梅之類接班好過啦，浪費青訓

The Athletic：阿仙奴仍未完全放棄 Aouar。

勁嘅升晒
對波早幾年又沉晒
冇勁幻幻

呢個tier幾？

上季睇得唔多
C8幾時咁多長傳放邊
好似今季先有咁

最後一日真係睇伊度點玩
willian 同aub 到底會唔會比所謂嘅3年降班計畫呃到

1啦
但James McNicholas會錯的

俾燒踢下都好啦

david 間公司，tier 1

好似1

諗唔透no worries mate條片係想點
係真心膠咁自信會開到牛娃party咩
定一心撚鳩球迷

結果論黎講 Saliba 而家U23 盃仔都冇份踢
電蛇我地自嘲姐 個時已經話開老人院咩 唔通係我地執到寶咩

點玩？
渡緊假啦

pr炒作野掛

師兄 我都同你一樣 早排係度屌果陣一樣比人咬

no worries mate!
we are still good even we don't male any transfers!

細梅papa躝得未

仲有唔夠16個鐘就deadline, 之後睇下呢到巴打喪屌

仲未得閒睇返琴晚場波
想問n30表現點？

躝啦叫佢

一換走即刻有波入

聽人講又話取代到拿卡
原來fake 9 me

一字排開

咁精彩 今晚要彩返全場replay了

究竟會panic buy啲咩返黎
好期待

register arteta

尋日發現咗全隊支點最好係羊
彈咗幾球身後俾比狗

雲加留低啲垃圾

睇返

橫掂好少可deadline day唔洗狂f5
今年真係風都冇滴

Man City 2:5 Leicester City
Man United 1:6 Spurs
Liverpool 2:7 Aston Villa

上面呢堆買曬人都俾人大炒
我地無買人場場贏波
緊係no worries

應該係佢本身勁

都話轉會窗已關，最已陣
唔知大家等咩
記住，期望越大，失望越大

NO worries mate

但拿卡大屎忽，扎行馬得住人，auba做唔到
如果laca first touch好啲就好好了

識波牙清

用嚟打歐霸同盃仔，唔洗頂級，係人工貴

我明了 後面個幾聲笑聲先係重點
自信阿: No worries mate
阿狗內部人員:大聲 心諗你on9

Papa都未必走到，細梅無可能啦

累人累物

是其是

講真，風都無
最大可能係派對，俾盡再借到一個後備料
大家今晚早抖吧

Lemar

無錢關佢咩事

一早知啦，駛講咩

大家今晚早d訓 唔洗傷身

伊度最大問題係無Plan B，C
但的確老闆孤寒唔關佢事

放走拖一心牛蛙party 是但一個
而家乜都無

最大機會應該係party, 始終轟50m落去唔駛傾
Shut up and take my money

t1

分分鐘拖體測埋都走唔到

簽呢個好過啦
雖然阿狗無撚傳過

咁老實講 兩件都冇
憑咩放拖走
已經完全唔夠人用

又可能達sir唔想要B同C呢Quality>Quantity，之後要先放後買咪惡性循環，無錢真係唔適合急病亂投醫

似游完飛機河就會返倫敦
強援加盟

都係嗰句
唔買人真係沙埃c8打全季

可能 Edu 知道馬體會賣唔到兩個，但又唔想拖怪我地
畀佢親自試下，話畀拖聽仆街係馬體會，唔係我地

真，如果之前真係agree咗personal terms，馬體收到bid一定要放

等下年
咪再買垃圾

用Willock都唔用拖，放咗收錢好過（希望係obligation to buy，唔係option）

咁放撚哂打錄撚咩
定係edu真係on9到以為簽到牛蛙
真係冇就call佢返來啦 借條撚咩

你漏咗洛克人

不過之前好似話過周薪都傾唔掂

都有機

但今年係衝四關鍵
下年羊又老一年，唔知捱到幾耐
同埋今年好多強隊都重建緊

唔係中場中嚟
夾硬擺佢落中中勁廢

Gunnersaurus

仲有人信會買到partey架

ESR

聽朝起身返工 打開個ig 自然有驚喜

再係咁就 reg edu落去打中場

其實好多聯賽都好多寶物
雖然賓菲加成日做黑店
但係有啲球員未紅真係可以買返黎
好過死追一兩個目標啦
講到尾都係阿狗scout人個團隊有問題

肯定？

借LFC點睇

如果真係就算鳩數

利申：上星期已叠埋心水乜人都買唔到，咁多年轉會窗都慣咗，最後咪又死死地氣繼續睇繼續撐

Scout? 炒晒啦

Edu放完4日假holiday mood
晏就先做野

屌 之前有鑽石眼都走撚左
最撚衰都係愛狗

而家係咪炒晒啲scout

最後借條唔知邊度嘅老嘢中場，完。

達蛇：我冇吹水，簽咗人啦

Arteta + Edu

舒服哥都照屌啦

其實我哋同佢哋買左party佢地咪可以借到拖？之前好似話如果佢哋放唔到人就借唔到拖

鑽石眼走關愛蛇撚事
反愛反上腦

Edu好似果D大學生hea左一個學期，要最後一晚交project果D

鑽石眼好似好廢喎

細爆

屌得班board未

正

鑽石眼嗰年買啲人除咗Leno差唔多全部都唔岩用, 唔洗吹奏佢

David Ornstein【 Tier 1 】：

雖然槍手希望加強中場，但 Aouar 和 Partey 因為價錢原因都會被放棄，Jorginho 因為車路士不想放給競爭對手也不太可能，也沒有其他目標可選擇。 托里拉和古恩度斯都會離開，還有更多球員會緊隨著離開。

羊唔係咩?

高狗話每週350k射落海都唔益你
利申迷燒

好似一直都比下體會襟住來屌喎
party還party

開始多風吹細爆會走

琴晚 Fab 報話 close

好似呢啲球員 唔係好貴就有交易
死追一兩個真係痴線

細爆，拖
有質素但一個臭格，一個唔啱打

舒服算唔算老?

係咪提子隻防中

冇舒服吖
惟一希望
海盜

到我地追就加價啦

傳都冇傳過

格拉咸留比雲加

咩價先，可以考慮

但佢地係想放Hector Herrera或Lemar

真
好似蘇超咁
T仔都係咁買返黎

事實證明買多過3個=技術性失誤

我哋唔買人=7戰6勝

下體會知道我地用唔到拖，佢又唔急賣Partey，Party又唔急要走
談判來講站上風
都係果句，搵下Plan B，C啦你老母

我哋買Hector Herrea咪得囉

睇埋charles watt
真係似冇partey 冇索馬里
即係咩撚都冇dllm

outgoings:
拖簽近去馬體但冇option to buy
細爆 berlin 都係冇option to buy, 淨係要比人工
下年得番1年約
坦仲未agree fee

細梅papa 果D 冇提即係留低坐半/一季

好似30歲

羊咁出名唔洗鑽石眼都知道佢勁la, 而且個價又唔算平， 我地冬季為左買佢放左好多人走

FULHAM are eyeing Benfica star Florentino Luis on a season-long loan – with a £27m option to buy.
先借後買都係27m左右
不過而家好似去左摩納哥

屌你，做左咁耐

中場唔識派波真係死得
猁都係咁輸

根本有rc就唔駛理佢地呢d問題 係我地唔比姐

有吖
琴晚有tier1彈出嚟話
海盜同兩間unnamed clubs傾緊

即係今晚唔洗睇轉會？

借一季頂住先
米8

又係工兵
賣晒d 工兵再買工兵
牛蛙一定係首選

咁都叫值既
無佢既話上年真係降左班

細爆似躝

Aouar Party 買唔到都算
Papa, Mustafi K31呢d又清唔到
Chambers Holding 又清唔到
一隊波成十個中堅 屌你老母
On撚9
伊狗返去引咎辭職啦仆街

轟落去啦屌
50m
Edu唔收人工一年夠唔夠呀

以前夠中堅就整夠1打俾你

借走都要送走佢
牙達應該幾憎佢

伊狗

Arsenal's French midfielder Matteo Guendouzi, 21, is set for a move to Bundesliga side Hertha Berlin, after falling out of favour at Emirates Stadium. (Mirror)

細爆要走了

得番c8 xhaka 埃及
咁都唔留一個？

冇fee 冇option
淨係慳人工
同埋好過坐係到跌價

重點係既然party冇錢開
咁你edu望落條數都知唔可以放人走
你借哂拖關刀出去仲有邊幾個有上場實力
開始有啲懷疑跟本球會條數躝左
買人一直都煙幕來
賣人填數先真正嘅plan
就算lyon accept 38m
佢地都會彈弓手再壓價
壓到人地reject扮做左野

屌，拖都無option to buy

都OK。。。B2B
傳到下，射到遠射....
不過30歲啦

大家留意下 outgoing 好過

一換佢出場就即刻入兩粒

我地下場出哂全部中堅踢算啦 戇鳩
人就買唔到 中場就借走哂

屌佢老母是但傷件即刻護級
明明拖細爆後備輪換幾好
究竟諗緊乜鳩
定真係有big deal我地唔知

有出無入

細爆唔聽話
拖太短
兩個都唔啱用

拖自己話要走
細爆就足總盃慶祝都唔慶祝躝都合理

無理由完全唔夠人用
都死要借走細爆 又放拖畀下體

慘 說好的40m 身價

睇嚟 deadline day 第一個躝係細爆

仲唔係留番個中場位俾牙叔？

都唔出奇
上季已經有半季無左門票收入
今季可能全季都無
下季有無都好難講
高狗又唔肯課水，d錢變出黎咩唉

咁嘅兵源
黎緊仲要八國聯軍
鏝 李 曼 維拉 列斯 狼 熱
LLLLLLL

送佢去跟施蒙尼學野

其實edu呢啲跟本唔夠相熟agent網
冇果班agent搞事買同賣都好難
佢來來去去其實淨係識25古個agent
波圖黑店果啲都係靠agent先成日散到貨
今時今日係要靠agent 關係
比agent fee先易做買賣
你edu一個除左轉會資金跟本冇任何籌碼係手
慘在你又真係好窮

On9
伊狗成個轉會都唔知做緊乜7
阿狗IG 班人炒撚曬佢啦
日撚日係度撚球迷

伊狗唔炒真係好難服到眾

分分鐘隊波窮到要靠借走人減低人工支出 屌佢老母 買人果啲全部都係流

我地本來有個，Raul
食夾棍炒9左

炒負責 social media 班撚樣好過啦
一日到黑撚鳩球迷乜野 no worries 整個加納法國色背景 好好笑咩 戇鳩

真係戇撚鳩
party 一早企硬RC
牛蛙就自以為識人有得平
玩左幾個月都唔搵PLAN B/C
死追爛追而家乜撚都無DLLM

Edu唯一一樣就係買巴西人

所以佢點解可以做呢個位
除左可以買堆巴西佬返黎

幾好呀撚球迷幾好玩

食夾棍買左件mari 返黎
就係呢 16m

40m up買唔到aouar / partey
y not 1早唔爭allan / 杜哥利 / Højbjerg / roca
呢幾個都係1x - 2x m

估去到聽日求其簽件巴西佬hea球迷

唔覺有

Doucoure我會丁

因為一直都係扮買

所以有時屌文迪斯 拉奧拿果啲都on9
佢地係大貪同埋有時sale啲蟹貨比你
但同時你要散佢啲蟹貨佢都會有門路幫你
你咩人脈都冇sale條毛咩

有無錢先？有既點都要開派對

新馬天尼利

靜雞雞Sabitzer ok?

免費借走

包皮真心勁

allan / 杜哥利 / Højbjerg / roca

Allan 年紀算大，人地安76點都有優勢過我地
杜哥利 聽講passing, distribution差D
Højbjerg 熱狗一早傾好，甚至好似窗開之前就傾好
Roca 呢個真係唔明，不過都係聽講工兵型D

達哥要D有靈氣果類

阿狗開倉大平賣只限一天有買趁手

3場出左既都mvp

包皮好撚大隻 打中堅呢啲身型好屈

下個post懷念raul

Again again and again！

Lockdown嗰陣呢度啲手足一齊吹奏過

其實佢食夾棍冇問題
最大問題係啲貨太差
即係如果屁屁打得起
佢未必真係要走
但無可否認佢搶人同賣人都有一手

roca廢㗎
好鬼平庸

不知名中堅第3次motm

不知名中堅勁到 好似出三次三次都MVP

我覺得乜都係假，最緊要夠高頭槌唔輸

阿狗啲人成鳩日頂輸

無錯
真係情願佢走
搵個做人有道德D既幫Edu好過

但中場人太少 點都要留

包皮

佢暫時穩過holding
希望可以學埋luiz d 長傳

不知名中堅- -66啦

連垃圾龍都兜埋 都未兜伊狗 橙

我覺得ok
係慢咗啲 冇推波能力
即係廢版沙卡
問題我哋暫時唔需要呢啲人住

原來牛蛙琴日入波

ozil會唔會都躝到

埋身基本上人地一係跌一係比包皮搶左個波
呢樣難得 無再好似以前人地唔驚我地中堅埋身 仲輕易過埋

12m

所以嗰啲錢真係well-spent

佢啲頭槌好屈，對上一個頭槌勁應該到大梅

達哥好明顯兩個都唔留
唔啱用就唔留
唔聽話就死開
講紀律

Xhaka 之前都俾人屌到癲
仲要廢版

mission impossible

難以置信有人讚阿狗賣人都有一手
近N季賣人都極差
利同多果D 賣人就真係有一手

發覺左腳中堅勁過右腳中堅
Ake
Mings
包皮

希望完deadline day之前唔會一個防中都買唔到

跟拿玻利買人無死

牙爆都躝啦

前4料

保護到尼奴高波真係好好
希望佢keep到

咁好心快平清堆中堅啦
又要死追兩個買唔起既球員

lozano

Raul比40m佢咪一樣deal唔到
仲要俾佢抽水

雲愛唔識用姐
識用嘅沙卡有一線尾level
佢踢國家隊好撚勁

對住右腳前鋒 踏前一步就搶到

拿樸迪你唔撚講

Mari

edu: 回收埃及當買左

也沒有其他目標可選擇

點睇俾Ake搶走正選位

對列斯聯有出 老友

岩岩起身就知今晚阿狗冇野追真係爽

最後plan z 牙叔打番中場中

高狗唔課金一早知，都唔變通，唔炒好難收貨喎

多果啲貨同利近年成就同阿冇得比
阿果班明顯潛力不及多果堆
而利就算打後備都算冠軍成員
平時練波都係同世界級球員練
我地只係一隊連歐聯都冇得踢嘅球會
想賣果啲又係老殘廢嘅多

睇到呢d新聞就知道今晚會簽到人了

牙叔成日入中路，唔算Plan Z

正 有無手足唔訓支持轉會等驚喜

佢賣jenboy ox 2&b架喎

最後咩都無要屌

Sky Info: Matteo Guendouzi will do his medical check in Berlin at 9 a.m. The Frenchman is on loan from @Arsenal to @HerthaBSC for a year, provided everything goes smoothly during the investigation

細爆啱啱開始做medical

me 今晚打機打天光

D So回家

Atlético are always saying by two months that Thomas is *not* leaving. No Arsenal, no Chelsea... let’s see on next hours about his clause but Atléti are sure they’ll keep him as I said many times

Soumare同Lemar都冇 真係好波到呢

高狗係老闆
你大駛，食夾棍，工作能力幾勁，孤寒種仲覺得你用晒佢D錢
打工仔生存道理，做少D錯少D

打winning
fifa而家越嚟越垃圾

佢交波要多加鍛鍊，成日都無end-porduct

唔係講笑 上次睇 D.SO 打疤有啲料

燒攬炒派

講到尾，一早知得咁多錢，一早知得放人進度渣，拎住40m買唔到派對呢種世界級prime防守型中場（我知佢唔係純防中），都無plan b，真係廢到

愛蛇眼光唔會有錯

講真2m借黎打半季係抵

係求其傳一個巴西佬炸

應該仲難過簽哂牛蛙派對

佢打反擊啲推進引到疤中堅兩黃一紅

巴西佬好呀

實好，可能勁過c8 tim

借嚟打季中友誼賽

冇位打
依家黎打左攻中就可能岩用
不過都冇必要出佢

Oscar
攻中，巴西人
英超經驗

咁講唔岩 巴西中場其實好多好野 反而可以一戰

佢似防守弱化版c8
當初唔係傷應該冇咁廢

Fred

仲要前車狗

尋日Fred出嚟幾勁
上半場俾人撳屌
下半場出咗佢冇輸得咁慘

Daddy收韁咋on9

最唔明係你都賣唔走佢 又要比人工 點解唔輸換下
細爆又係

安同電蛇一定啱晒啦
各位巴打唔好意思，支那飛過來需要時間

巴西中場好屈 卡斯美路 法賓奴 費甸

支持搵個巴西佬搏下

個轉會操作真係好垃圾
夾埋d記者做大龍鳯

出左就同以前雪山齊士半場一樣柒

樂觀諗 兩個半月後又冬季窗
里昂又無份踢歐聯 到時再試下追囉
話唔定有番門票收入就有錢

拉埋vdb一齊come la

Holding普通料，無得比
用波能力好好多
出擊時間都係
Btw 懷疑達sir唔係睇好holding而用佢，係唔信任Saliba所以保守不變

我估今晚有無收穫到好，達sir都可能唔變陣，寧願等到蜜月期完（其實佢防攻兩種企位可以用4231解決，好過saka進攻有時要企中間)

已經有埃及，不了

曼真係唔洗膽心

如果係咁拖仲好用

擔心蘇b俾人炒

我真係好開心呀哈姆太郎！踢殘Saka算啦！

高狗：多謝晒廢龍嗰20m

好過白比人工呀
又唔係簽到中場

放心啦
大把人輪換，Nelson都可以

用人就堅持
咁不如排陣都堅持433吧（長痛不如短痛，不過達sir想等到歐霸先試）

每日都祝金塊年年入唔到final

433冇問題 可以幾多線作戰？
中場薄過紙

真係賣完簽唔到人

仲要送俾人爭冠

金塊會簽到你放心

6m獎金同2.5m冰廢唔係錢牙？

個d tier1 source 同edu做場大龍鳯

禾仔去邊

仲有公羊

塞啲中堅打中場

今晚係咪瞓得唔洗追轉會news

推電欺打防中

Bell狗可以殺得

忍左佢成個轉會窗 我準備向佢發動聖戰

66.67%+電蛇中場

中場薄過紙
仲要廢到屎

Chambers打防中囉

就係寧願白比人工都唔投降

拖到deadline day 冇plan b
係人都食住你阿仙奴

有機會，上場saka(lwb)變型後唔再留左邊，有時會企中位
如果叔，都有機會，傳波一定再加強，叫做有推波能力囉

琴晚c8一換走中場即刻輸撚晒任人攻
你就知今後場場都會係魚生粥
你70分鐘內入唔到3球以上
預左平安鐘

木狗都好過你伊狗含柒啦

琴日達SIR 賽後講到話成班高層咁撚勤力
完場後到今朝連一D 消息都無

德國天空體育：

古恩度斯加盟哈化柏林的體檢被安排在上午九點（德國時間）。

佢同佢agent幾好笑，reject咁多球會，反正ok呢間

借定買？

伊度好勤力，勤力賣人，唔係買

無哂？

借啦，全世界都無錢

勤力地賣唔到

Late twist

屌你原來隻垃圾龍俾阿狗炒埋

要懶好多藉口，要積極做好得一個原因

又係大家鬥乞衣鬥到最後一刻啫

有撚咩死阿狗

勤力清人

伊狗琴日chill住睇波型撚到

靠u了

All off for arsenal

壓哨禾子回家

係 垃圾龍都兜埋就知有幾窮

聽朝Welcome 牛蛙+Party

FM

明明中場仲有路維又話用佢

伊狗有twist叫佢一聲契爺又點話

殺鐘聖戰

屌牙

幫上面含保飯碗

唔貴，可以，反正唔夠人用

未ready英超
格硬出幾場就傷

傷多過出
屌你老母一早話青春班咪算
係要一開波比希望
咁有矛歐霸踢有咩分別

如果是但執一件
不如唔好買
受夠啲清唔走嘅庸材

免費畀你，但個人工貴呢

人地攞緊支那人工

禾仔回家！

今個轉會窗簽多任何一個人，我即時裸跑成條彌敦道又點話

壓哨簽返太子

下一隊俾人456 就係阿

但之前去紅牛直頭人地想借多季/直頭買

其實領先輸中場冇咩好怕
輸中場唔係叫你901番晒黎
對利對鏝我地都輸中場
問題要有快速反擊
唔一定經中場推上去

不過我覺得領先後9 守都唔係最大問題
最大問題係人地9守我地攻唔入

咪呀師兄
一陣求鳩其簽件就唔值

仲有十日簽Buendia

Elnery Xhaka Ceballos Willock Saka
點頂

女子隊/U23簽人，留名彌敦道見

放撚曬啲人又唔買人，究竟對波仲搞唔搞㗎係咪要解散

返黎可能高左有米8

最後一個都冇
真係打碌撚囉

咁不如推佢去拜狗練大隻

韋舒亞+禾仔回家>>>>zaha+party啦

ESR Ozil都amc
踢唔到433咪4231頂先囉
遲早都要簡易踢既比賽練form

英超失球最少龍門

馬天尼斯

終於可以攞返件w10出黎著

寧願解散都好過哄達蛇美羊落水

簽鬼 EFL 係英甲一下果D
無我地份

借囉
借完唔使買

仲未慣咩？We have seen worse

盡全力勤力咁去鳩bid
人哋就明劏你 你又唔肯俾多我都明
怪就怪之前準備得太慢太遲

最強防中已在陣中

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

Party

呢件係攻中

叔，張伯斯，rowe，臭燒

Buendia咪簽得
英冠

Lm

咪玩，叫好過wilock少少

其實如果簽番W10, 逐場計錢有得諗... 對呢D DNA有情意結
睇一睇原來已經係28歲既牛奶佬

#8 / #10 / 翼

韋舒亞

我哋有新w10> joe willock

你執件Cantwell 英人點都唔會跌價啦屌你

最怕佢操返fit踢兩三場又傷

返嚟醫療室坐

但唔係10日後
10日後果個係英甲或以下
唔符合我地
（除非我理解錯啦）

青訓真係佢最似樣

咁不如叫路jj復出啦

EFL or below

宣明會呢

借到班拿約依啲咪ok
借埋d so 卡士唐啲人返黎又係倒錢落海

真心，寧願搏張伯斯

唔要翼啦
要cantwell 寧願留nelson

try our best

Cantwell

依然屌打而家班垃圾

好經典
之前一直牛油手咁
連會員A_Milik都話佢影衰姓馬既人
點知比佢話完就大爆發

呢隻？

屌你老母俾錢啦仆街

係收左皮

冇錢點比呀

下點解會炒左佢

loan Lemar啦好嘛絕望到咁喇

吉祥物 全球第一都炒

冇球迷唔使要隻垃圾龍

其實牙Bell係乜水？咁多人信條中東佬

琴晚傳左10秒又無左

呢個送都唔好要

唔好為簽而簽大佬

david d同事

9upper

其實俾到50m，牛蛙又點會係問題呢？
我覺得根本就無金可課，扮下嘢bid撚啲球迷啫

無位比佢

Jm9

達sir 自己落場啦 38伊巴都踢緊

原本以為個plan係先追aouar，如果溢價太高就轉追party

點知⋯⋯熟悉嘅阿仙奴轉會窗回來了

開始懷念Raul了， 佢連贊師傅都清到，啞仔要走寧願同佢反面都屈左對面1,2m先俾佢走，係衰在pepe單野落隔， 包皮單deal都係佢傾開先買到， edu接手之後好似on99咁乜都做唔到， 清人都搞到一鑊粥

送又唔拘喎
借都可以
買斷就不了 驗過貨先

覺得牛蛙唔值 50M 得掛？

牙龍好慘我好鐘意佢

用黎踢歐霸應該ok

佢走你都未走
你話死唔死

其實咩7都買唔到可唔可以留番拖仔
又唔係要D $黎買人仲借出去做咩

係lor, 真係堅嬲， 唔講以為個admin係熱刺球迷

都真係就嚟要 悲哀球隊嘅極致

根本一直無諗住買人
唔會出到賣家個心水價
同傳媒一齊撚球迷
撚足三個月

拖肥請隻吉祥物？

遲下推chambers上防中
至少有變陣既可能，仲有ozil esr都要搵番狀態

咁咪買其他囉
伊狗係咪覺得好彩Aulas冇accept到38m
心諗屌好撚彩銀行戶口冇錢架大下你架炸

我有佢嘅公仔掛背囊
啲人成日問係咪清潔龍阿德

牙達真係唔俾機會細爆 而家中場薄到咁

冇腦黑鳩點比

我都有

一早講青春風暴咪冇野

我一早宣布想留隊

你講細爆會令中場厚左咁

殺鐘大賽

簽唔到牛蛙同party就算
唔好panic buy買埋啲二打六返嚟
隊波已經夠多冗員，買埋啲二打六到時過多一兩年想甩又甩唔到手

多個人用先

借啦起碼暫時仲有四線踢

幾歲丫

佢真係好有信心

無限循環
所以借就好，亂買就免

Hoball賴死唔走

咁我寧願用柏芝
起碼佢肯追波

你都係

9up緊係有信心
錯撚左佢都冇損失

小妹12碎-.-

係都你走先

我想買返隻牙龍紀念下佢
邊到有得買

我都唔走 好食好住

一個都無牙達自己醒水落場踢唔該

當殺卡廢架

咪係 中左就做t1 唔中就開過個account

Gunnersaurus有冇replacement

拖仔

佢真係打起左先算

阿狗談判真係歷史線廢

我覺得而家個深度夠做喎
當然可以話個質素唔夠同某啲人太玻璃
但對波仲afford到咁多條友咩

Gunnersaurus is lazy and not fit in arteta’s system.

八呎變五呎

唔明點解唔叫停拖果單deal
同下體會講買唔到replacement 撚佢一下都好

下年有幾多人free走？

達蛇窮用洛克都要雪燒真係幫唔落

Edu廢閪

寧用

講真 唔亂買係好事 我寧願而家搵一個岩既CDM都好過亂簽

edu搵緊Gunnersaurus replacement
咪撚催

今晚怒簽朴主永卡士唐

EDU啦，淨係睇波唔使佢做呀

之前先話唔會再好似比藍斯咁樣free走d人 依家賣唔到 睇黎又係咁

Arteta: "Believe me, believe me. The ownership, the board, Edu and myself are doing everything we can. I have 100 per cent backing from them. It is not just words, it is reality."
好撚慘 雲加二世

真係親兄弟黎

全部同我熟讀侵侵art of the deal
一星期後quiz

仆街啦, 完就完啦仲要畀多次假希望

派對未dead係因為rc姐

中堅好深，個中場好淺喎，是但傷一個已經玩完
套343變形個重點係T3，佢有咩冬瓜豆腐又係死

中場好明顯質素同人數都唔夠，仲要借兩個雪一個

然後過兩日就最已陣

First time.jpg

咪一尻樣 我寧願你話完左 比我訓番一晚好教 都好過日日我講有希望

今晚宣佈
禾確特強勢回歸!!!
入波攬達蛇

玩703

成班宣明會

Wilshere有得諗 頂住先都殺

真係唔覺會50m射落去，尋晚阿迪達又做9upper

雷斯踢防中
細梅踢閘

+太子強勢回朝

諗緊達蛇係咪想盡快豬多場 令燒有下台階復出

reality 就係咩都冇
唔係球迷點會嘈
最慘水埋auba renew
淨間auba 發覺比人呃無心機踢就慘

連牛娃既錢都拎唔出 派對50m會拎得出？

lemar 都收埋皮

下季又要賣legacy is shit

做阿迷噤耐最開心嘅一日

一個冗員都放唔到
都幾on9
爺爺成日揾埋d廢柴返黎
唔怪得唔敢返黎睇波

好波RMC 咁拖仔應該走得

亞仙奴

龍蛇
廢龍
垃圾龍
全部都俾人逼害

冇眼睇 雖然呢個水貨

包皮又motm

尊重啦吊你

最初仲傳過隻波圖防中去左邊

同韋太子一齊回家

大家根本唔洗緊張 最強3中場係到

psg

借why not?

借左去psg

Marc Roca 去左拜，8M 唔洗

其實點解要去撚左德甲..
真係好撚垃圾呀伊狗達狗

當年真係喊出嚟

人工太貴賣唔出，之後又變地底泥（tackle少workrate低入球助攻無雙雙）

沙卡二世

牛蛙係50m再add on
埋單更貴喎

呢單唔關伊狗事啦
細爆自已reject其他所有offer

我禾回歸

愛字頭又簽多件 高狗死全家

企硬60m

好想信佢
但係又唔覺得阿狗board信得過

琴日aftv 個troopz 話有人講大話？

如果有沙卡咁嘅實力，8m 真係好抵

咁我地借gueye 啦

Ben Godfrey傳左幾日 ok啦高狗真係正賤價

邊個講大話

包皮單野唔知有無落格
但我地唔係最高bid

c8 沙卡 洛克人 埃及
事但傷一兩件既話青訓有冇人踢到中場

愛要衝冠了

J左

拿玻里原來尋日唔止當3-0輸
意假仲扣佢一分

叔踢過一兩場
chambers 係fulham 踢防中
esr 自言best position 係amc

請問咩事？

廢爆終於肯躝

再黎吹奏雷斯推上去打防中

可能阿迪達同伊狗自己準備註冊成球員，收多份人工
唔係真係解釋唔到唔夠人數都仲要借中場走

對條垃圾雲唔需要尊重

防疫原因無踢到

之前講呢樣
你地屌到仆街喎

借走兩件中場做乜撚？

好撚慘
垃圾龍都炒埋

Azeez

有loan fee 高狗又贏

廢囉

係咪重用青訓

仲有時間，信達sir

而家有冇邊隊中場多冗員?
求其借1，2個再加option to buy黎頂住先啦

高狗又有錢袋 伊度真係一位好員工

坦克？最後唔走？t3傷就坦克頂 再傷埋就阿叔同saka都踢到左翼衞

中場c8 埃及 x34 洛克人 細爆(除非達蛇諗住永不解凍)
仲有雷斯 張伯斯呢啲非正統防中

Deadline day 關我撚事咩

點睇

個LTarsenal成日都錯

雖然好憎猢狗
但金塊入唔到final仲心涼

起身做野啦伊狗
得番12個鐘咋

David

唔係佢責任 佢轉載news

Orny秒完未呀 加齊迪斯條針 屌你老母

cashed

有同冇 都係冇分別，都唔會用d錢

66.7%踢防中啦

獌

爺爺遺願

上面RMC話去波圖呀 算啦

安76 又簽咗一件

垃圾龍都炒埋
仲想去IN

DiMarzio staff話有loan fee喎

DiMarzio vs David

最後就係因為垃圾龍筆錢啱啱夠開party

真係借fred囉，巴西仔
做第4後備都夠料掛

Strong start

20M入左件中堅
唉屌你老母 簽中場未 定阿達迪諗住自己落場踢

30m

Strong hold廢坦同廢爆

又撚狗？屌你老母丫

Fab b tap in狗應該都中

買咗人未啊

【今季冠軍教訓上季冠軍】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXLIX

#877 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

喂喂喂 交伯母出黎啦

笑撚死個party傳左成個暑假開唔成

同樣既野一個月重post N次

依家個左中堅真係回後包中堅位㗎，又要推上去打進攻
之前用過坦就算啦，用波勁差
Saka打左中堅？我諗算啦

中場，細爆好大機會借走了

無新消息就唔好loop啦佢

因為啲阿狗keep住問

50M RC都唔俾
屌你老母高狗

尋日達蛇咪用埃及打右中堅囉
應該想試遲啲柏g復出打右邊

年年阿狗都係咁架

發動聖戰

有d想反達想聽真話多過漂亮說話
不過打工仔係貢

點解唔買我地個d
反正都合作左咁多次

吉祥物都無得留低

得番8個月約 阿仙奴點會肯出RC 50m
Thiago 都係30m炸

達蛇用呢套陣容入到前4/拎歐霸，一世都幫伊度含。

來吧

如果今日無簽到人，正式加入反達大軍，下面開放報名

1.
2.
3.
4.
5.

羅馬件迪亞華囉 反正都冇得踢

唔係2023先完約咩

最後一日準備100m炸落去party 牛蛙

其實唔關佢事 係伊狗達仔盡哂力

佢升左做領隊有權搞轉會，一定唔會唔關佢事啦

Joined: Jul 1, 2015
Contract expires: 30.06.2023
Date of last contract extension: Mar 1, 2018

高拿仙歷消息更新：

利華古遜簽下高拿仙歷之前需要先出售 Wendell，哈化柏林對 Wendell 感興趣，球員的經紀人目前正在前往德國的路上。

好似係 但個RC好似今年到期 要續

邊個同你講就完約
2023啊

反錯人喎你

牙bell都開始放軟口風

點趕呀

#AFC | Thomas Lemar links reappearing again I see, Arsenal are interested in taking him on loan according to The Telegraph

下

反達反EDU大軍

開始鳩縮

Edu唔可以同時做幾樣野

爛鐘

佢真係最撚煩

冇料扮四條

7安6真係襯成班big6腳軟要奪冠

有loan manager

改名叫鑀啦 清

清撚晒佢開party啦仆街

得返一年約
Loan乜撚野

仲想睇佢死頂到完場

我識

谷歌翻譯

Simon Jones rubbish

人地Charles Watts 俾人日日炸都唔會loop

係fabrizio咁撚煩膠日日loop 幾次冇消息冇消息睇到人都炆埋

下場就對利
贏到就真係爭冠

愛狗仲要唔洗踢歐霸歐聯
當年李城咁

2023吖

借就無所謂

買到中場未
達蛇記者會又乜都唔講，屌下高層證明自己想買人都好牙

呢件弱化版拉膠
cls 愛字頭咁識簽

借嘅話ok，是撚但
雖然唔係最想要嘅位

76 開聲，乜都簽畀佢，勁有效率

你唔好話佢比人pm同comment到煩
佢成2m followers呀

Dllm 隻gunnersaurus上埋trending

利馬拿卡影分身

有個愛字既都有料

依家好撚多翼wo
係咪想改造saka比比佔中

做saka 後備

堅持直到市場的最後時刻我們的信息，並繼續為我們提供托馬斯·帕特檔案發展的即時報導。 這筆交易還沒有完成，或者像某些人試圖描繪的那樣不太可能。

第一輪個陣我話愛記今季同我地爭四有人仲唔撚信
睇下人地買人幾撚爽手，分分鐘冠軍都拎埋

斬高狗頭啦

佢踢咩位

獌狗輸波here we go

Sorry 係個release clause 出年到期？

比比冇咁既創造力打攻中
佢都係扭到邊交到邊

saka更加係位都未識走

LM位
不過馬體會係接左水貨 唔平買返黎又唔啱用

英文translation 話The deal is not dead or as unlikely as some try to portray it.

"not dead or (not) as unlikely"

唔係
係下年佢會renew contract
150k wage
70M up RC

利馬上季西甲0G0A

獌狗都識針對性簽人
我地

游定遊

唔好走唔捨得你

馬體狗擺明報復我地水左佢哋高價買lemar

我哋隻包皮同威利安都好針對性㗎
不過未簽到中場姐

下場真係含淚撐猁

打多個都入唔到第二球 說好的破密集呢

偷渡就游

老野用500鋪交易去裝施蒙尼呢隻老狐狸

獌買咩人都冇用，衰心態同戰術

已經唔關我地事了
由得佢踢到降落法乙都無所謂

人地衰極都有前四

OK收到,唔走了

其實借無所謂
頂住先
或者達Sir識用

到呢條鳩屎狗 佢同阿Bell打對枱 可以bin埋佢

其實今季loan + option to buy好唔化算
下年分分鐘完左肺個價又升翻

哈化柏林做我地救星？

翼/攻中

簽禾仔頂nxxxx個後備前鋒位就好

Theo Walcott could leave Everton on loan today... Former club Southampton interested

唔係掛

come ars la diu

2020年竟然有阿仲J禾仔

我屌你

on9買人唔夠錢關爺爺同達咩事

加盟修頓再去返我地度
完成一個循環

我都唔捨得大家

佢走左之後冇睇愛
佢學亨利D 射術學成點

我捨得你 快躝

仲係靜撚個西

自己開個哈化柏林post啦⋯⋯

諗諗下我廠呢d 交易手法
好彩留得住b2

懷念卡叔

仲廢過係阿狗個陣

明叔

201x年：
簽奧燒解放禾子 係咁俾直線佢哨

2020年：
簽禾子解放奧燒 俾d直線終於有人哨

帶領我阿贏足總

2禾b仲有用過佢
起碼傳到啲killer pass

仲少人過迷愛名單

廢坦都有人挽留仲有咩無可能

愛迪達

Mari打左中堅 包皮打左閘 咁就可以解放阿叔打左中場
又然 右中場出細梅

早幾年就係
踢愛呢兩年越踢越閪
最近個幾場換入去d short pass 都柒柒地

話咁快last day當初有班柒頭話咩aouar/party 最少會簽到一件

反達冇錢收

美斯：禾確特是我見過最危險的球員

奧巴平民版

睇番佢啲j 華 成個靈活版xhaka 咁
如果呢十幾個鐘
借到個差唔多質素既用住先都好

一隊波有兩個羊

達子為大家健康著想 終於唔洗捱夜f5

快躝

反達要慢慢壯大

上場踢得幾好
愛迷都吹奏

回家吧禾子

卡叔又要過黎養傷

咁大家都想阿狗增加實力。。。不過打左咁耐J無野出好傷身

前幾場踢聯賽盃仲話想做安76幸福既煩惱

真標準轉會操作 呢d先係阿仙奴

deadline day
sleepy day

得返14個鐘

愛美麗定愛迪達

Welcome佐丹奴

好開心
快回歸

如果聽朝仲係冇簽人
倫敦會唔會暴動

牙佳應該游去台灣

阿狗咁垃圾暴咩動

auba 後侮緊, 做咩要renew contract

竟然有弱智仲J禾仔
佢係到咁耐屌咗佢咁耐
仲要著14號垃圾黎
1季得2-3場好波 一季傷成差唔多半季
OZIL助攻王個年如果唔係呢條垃圾下半季射極唔撚入
OZIL一早破咗英超助攻記錄
廢物中既廢物

會既話高狗老野一早落左台啦⋯⋯

真心膠

If we don't sign a midfielder, then Calum Chambers will probably play there when he returns.@GurjitAFC

最已陣

真呀 咩位都打到 1個頂3個
不過CAM CM 都要買人囉

就係話揾佢打果啲位

迷禾迷奶迷藍 全部都垃圾

我點打CAM CM 傻撚咗

印象中柏g遠射幾勁
可能拉佢打box to box

老婆狗

唔緊要啦 客串兩場又傷

最強位置文員

用ESR一場2g5a啦

你講張柏芝？

教練廢姐

人地賣完唔夠時間買你就好笑

我真係好鍾意佢,但成日傷搞到好難進步

拿卡打攻中 羊打正前咪得
左翼金章 右翼Pepe

個黎頂laca

禾仔又係一個硬件爆燈但冇天份既代表

當年羊係多蒙射極都唔入
你會唔會話教練廢?

laca幫禾子洗衫

有段時間話跟BECKHAM學斬波
斬條撚 下下斬去對面海,一係斬出界

aftv收留佢啦⋯⋯
場場係酋長門口屌高狗老母

轉會比較好 望望卡叔就明

杜曹廢的

唔係你話學就學到

佢唔走,唔傷 有朝一日會成為阿仙奴傳奇

呢個都炒無人性

拿卡比波唔夠好

要求真係唔高買/借有潛質後生攻中就夠

達蛇咁醒都冇咁做
洗你條柒碌教

意假真係好多on9嘢
拿玻里尋晚又係

最慘2成都學唔到返黎 都唔知條垃圾有無心

機械人

食左火藥?咁撚串

我新類型教練又同你講咩

szoboszlai